[I/A]死神BLEACH brave souls 千年血戰編 第4彈 有千血斬月 正

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
官網 :

相關網站 : < 新VER
協力區 : < 入去是鳩旦改個暱稱就用得

反正第一頁無人睇 所以唔搞lu~

反正第一頁無人睇 所以唔搞lu

哎YO 你見到就幫手1001埋個舊post啦

BBS isLife

講得好

外掛唔怕ban咩？打完隻game應該會上傳返damage同時間等數據上去，好似轉珠game咁

新手想問 呢次千血 起手
應該刷 一護 定 店長 比較好？

會bam

刷哂

4隻

我是來留名

唔係咁易既 力師傅

留定名先 等陣抽 好驚爆死

無料入魂

免費十抽中左市丸銀同涅，想問下背包冇位會唔會冇左d角嫁？

唔會

step6抽到店長，淨係想要呢隻，滿足了

新手有冇必要抽裝備？定留返抽角好d？

唔好用石抽裝，用卷抽就得，合吓合吓就有裝用

3000石先兩隻

抽到step7中一護同友哈 收手

2150石先中友哈同一護
我得2400石最後一抽先中 嚇死

抽左5000石都未中友哈

我中咗兩隻「哈」

一護一般般

模組好樣衰

有啲灰 個感覺係原本隻千血一護仲勁

新野乜都唔大，中左技朽木響河

4000石先中 全知全能

成副身家1500玉，4隻新角都唔中

收工

我都中左3隻 成套最憎佢

其實今次千血點排名

夜一用落手感仲好過一護

抽友哈同店長喇

wrong
一護=夜一>店長>友哈

90抽中左夜一同一護
但想要店長，追唔追好

追囉 有排都唔會有角勁得過

oops 更正
一護>夜一=店長>友哈

友哈個定位好似有啲怪

無料10抽中夜一

1500石得2隻店長

點解無料會中彩，我頭四十抽全金

1000石 得友哈 技碎蜂同知豹王

1150石 中左6隻5星
屌佢老母但全部唔係千血角
而且有五隻係已經有既倉管

唯一就係中左曾經好想要既技代行一護 安慰獎

咁多下多隻一護

隻秋呀 屌你

千二蚊喇大哥 好貴

夜一有咁勁咩

暫定咋

買角色包石多啲又平啲

一護拎刀個姿勢好似把刀好重拎唔起咁

柒下柒下咁 一護特色嚟
但佢個配置真係好撚柒屈機呀 屌

我覺得三周四無咁勁就真

呢隻銀係咪廢架？

點講好呢
夜一係勁 但個表其實唔洗理

唔算廢

無咁勁 但都係勁呀

差一護齊

係咪pvp好多人用 出技超快果隻

我成日打pvp見到銀就高速被秒

差一護同夜一 好想課 但六舊水先得廿抽 重要見人百幾抽都唔中真係有啲卻步

屌呀，250石抽埋d四星垃圾，有排儲啦屌

可能我配置唔岩，但用後都係知屬勁d

四星升滿70又有35石

有撚排啦，有要餵垃圾佢食

打魂關十張升滿啦...

PVP已經無人用銀

知屬勁D?邊隻先 平子?

魂關即係邊關？

知屬平子勁？我有隻五星未上

你而家開GAME撳EVENT第1個就係
會見到有隻魂係度
限時開 6-8 11-13 16-18 21-23(香港時間)

都勁架 雖然我自己唔太中意用佢
所以 你講個隻知屬係邊隻?

G4

咩寶大作戰 而家有得打 不過得返十幾分鐘

搵隻勁做打手 其餘兩個位放四星

入關前記住開加經驗加成

打完啲魂又可以突其他到+4

不斷重覆

唔洗急既 日日有得打四次 每次兩個鐘

夜晚就4至6 9至11 朝早唔記得

想要夜一呀屌

其實呢D關 鳩fing fing都打到 是旦搵隻100lv都搞得掂
記得落經驗書

屌 唔怪之得 呢隻野手感太好了 明嘅

1300蚊 中隻知屬毒佬
果斷封印張魔法卡

一隻千血角都無
第一彈時未玩，第二彈抽左幾千石都無棄左，第三彈果時棄緊
第四彈而家抽左千零石都係無

屌，冇睇死神8年，唔撚記得果隻菊花頭叫魂
link埋店長幫拖做sup係咪 有加成？

菊花頭

2000石中2個一護1個夜一

想要埋店長 無奈已經窮盡身家

都係等單人pool先抽店長

有冇連登公會入？

係抽唔到夜一

千6石中晒3隻,就係唔中一護

中咗夜一隻淫貓
變咗身之後個屎忽好撚正

上次千血三1500石中三隻，今次千七石先得一隻，仲要抽多兩隻知豹王，屌你老母

成4000石一隻都唔中 得一堆共刀花姐

大力巴可唔可以講吓點解個排位係咁排法?友哈竟然排最尾?

要好好調教

其實店長有咩勁 用落唔係幾順手

國際版有冇連登guild?

屌你老母胡蘇佬

你大絕lv4了

點解你哋可以咁歐

大把人想要

要咁多把撚
其他唔中呀
6千幾石中晒佢

6000石

俾隻我

我都500石中撚左兩隻....

呢隻好似特別易出咁 睇啲架仔抽嘅片個個都中佢

送隻比我

一排冇玩返黎發覺降臨角都有得一次過用五張
幾時到繼承

中店長收工
夜一就隨緣啦
話說店長個復活係咪開完大技就無限時復活一次？
一場淨係復活到一次？

Q. 話說店長個復活係咪開完大技就無限時復活一次？
A. yes

Q. 一場淨係復活到一次？
A. nope 想要就開多次大 不過無得累加 要用完而家個次先可以再接受多次
同埋因為全team人都可以享用到 所以人地開都OK

出7*個時 掛

打左幾個鐘劇情再10抽，

5星都冇

好空虛......

應該冇乜人玩國際ser

+1

終於抽到友哈 差D就棄GAME 第二彈抽左幾次十連都係金光閃閃

我玩國際
但10個巴打都唔知有冇

同問

好啦 咁講講點解 一護>夜一=店長>友哈啦

一護
身為主角 所以有特別優待 配置屈過頭 點解咁講呢?
簡單D 就係 睇下下面條link 虛化同唔虛化

咁大家都知佢boost(well 姐係buff)架啦
boost係全隊人多33% 攻 防 會
而佢本身特性係-CD 姐係大家all in -CD link可以玩無限boost
同時佢開boost仲會虛化埋
咁...其實我無同大家講過個虛化有咩加成
佢虛化個加成就係
頭3下普攻倍大率多10% 最後一下多30%所有強攻倍大率多20%
我原本見就寫10s 以為boost 20s(有習得技延長) 咁有10s時間乜都無 個陣已經覺得屈屈地
但原來佢係癲到個虛化時間都會受到招習得技延長影響 double個虛化時間
姐係佢可以無限時虛化+boost 永遠有個倍大率加成同埋多33% 攻 防 會
可能大家玩佢會覺得好悶好麻麻 但...其中佢呢D係標準嘅屈機auto角 凌駕於崩藍之上

夜一
勁

店長
識復活

友哈
SUP

隻淫貓淫得黎又勁

我覺得有D難去用三言兩語去令大家明白講解一護點解咁屈
如果唔係玩得比較耐 係有D想像

姐係 所有6*角嘅強攻mag(倍大率)都係1.2 (普攻最後一下都係1.2mag)
而千血卍解一護可以唔限時咁提升強攻mag到1.4 仲要本身就-CD 可以無限出強攻咁濟
所以係件好屈機嘅事
佢係第一隻咁玩嘅角 玩到強攻變身加mag

當然 如果有少少好奇心 可能會睇埋夜一同斬月(仲有千血劍八)個變身後mag加成 無錯 係加得多過一護(多10mag)
但問題係 呢3隻野都要開大先變到身 仲要得30s 唔理你大技幾多lv 都係30s
所以...一護完勝

不過4隻野入面 係得友哈適合PVP 另外3隻都唔太岩洗

為表示對你既讚賞，我願意俾你大力屌屎忽

其實點解，㩒親啲房都彈呢句出黎

full咗

係reddit見到 又幾得意

好彩抽到step 5 總共3隻5星都係自己冇嘅角 有石回到
希望step 6 可以中一護收工啦

你個名阻礙你抽角體驗喎

屌
即刻改個名先

我啱啱開左個叫 LIHKG

國際ser巴打們有興趣就入啦
不過都未必夠20個人

祝你中齊

大家咁話

巴打你係咪已經齊pool?

兩個ac 各2500石all in
一個中店長 一個中一護

好後悔之前all in 戀次

入先

想要夜一😢😢😢

Step 6 收咗皮得隻共刀卯之花 好彩有石回
又要再刷石

齊pool 2900石

連登 多日服 巴打 家係 國際服？

新手應該去邊個服 開局好？ 唔該

日ser for sure

20XX石連埋單抽中左千一,店長,lisa, 響河,心銀

心足了....

每日一抽中左夜一

屌都唔係新果隻

有五星你仲想點

唉 好撚想要夜一 個屎忽

請問下 如果我 力 技 速 知 各有一隻20%減傷角
咁係咪姐係我每屬整多件 5星減傷裝 係咪姐係可以100%減傷 可以輕鬆auto繼承 ？

竟然係好兆頭，step5中千血斬月，step6中千血夜一

無野啦
睇錯件裝效果 自

巴打係IC?

終於有2個人

刷首抽刷到夜一 求新手教學

太懶打公會任俾另一個連登公會踢咗
而家入咗個完全冇人打任務嘅公會

千血夜一同一護配咩裝好
求推介

共鬥打周年關冇留意條友冇開auto
想問放置play會有咩懲罰?

一護 -CD + 靈壓裝

儲夠3次 會無得打協力 (好似1星期)

1/3 之後全日都無再被罰 隔日會變番 0/3

抽角係咪做到10抽step 6就可以停？step 7 好似冇乜特別...另外逐隻抽果堆step係咪廢既？

又唔係完全無得打協
係無得入人場 只可以自己開

你追唔到想要既角 STEP 7 都要繼續抽架啦

STEP1-6好似好荀 , 其實分別唔大

單抽 STEP其實抽完頭2下可以不理

問乜

Great 你搞掂

無得入人場人生已完

1-6抽完好似儲定石等下個event仲好，step 7唔見得易d中

岩呀, step炒左幾次金光之後唔抽算!

反而單抽可以抽到step6,7既, 反正都係25石

遲啲有冇單獨up? 有冇ching有經驗分享下會唔會易中啲

公告有寫晒黎緊 有單獨POOL

要中大細池都可以中 , 無咩易唔易中 , 睇自己運氣啦

第二彈嗰陣大池點抽都抽唔到花姐，單獨池一開十抽就中花姐
不過講係咁講，細池得3％，你諗你

係 見出第四彈千血入黎玩返
希望多啲inter ser既巴打會入啦

想問下千血斬月係味應該要配靈壓裝？ 其實都唔太明白點樣睇咩人配咩網裝 只係明下本身隻野靈壓高過攻擊就配靈壓裝？係味咁解？

10連其實抽左150石個次
之後抽單抽唔係抵d咩

10抽Step3-6都有唔同野送 而且啲獎勵都唔錯
由其是Step6 必中彩光

同埋周年Pool 6%+2% 所以感覺都易中啲
只不過中唔中你想要嗰隻就係另一件事

不如你解釋下 抵係邊

唔好同我講每次25石用少D 所以底D

一樣價錢

裝就靈壓，sup就減cd

終於開到局

welcome

刷左好多次
得5次中千血 但5次都係一護

單抽抽7次已經係6+2%
10連
step 3係5+1%
step 4 先係6+0.5%

但你要計埋 10抽 STEP 6 有必中1隻5星

但要綁定1000石

呢隻驚 1千石好小

係
個D乜Q配裝網吔屎啦 唔洗理

仲有日本仔個濕鳩弱智ranking都可以無視 (well 參考下is ok 唔好當真)

SSS個兩隻同意既

well...千柒千花 又真係另一個level嚟嘅
雖然 千柒auto真係幾柒下

佢d ranking點濕尻法？SS以上既可唔可靠？

啱先望多次 都叫有6-7成係正確嘅
但網主無好再諗深入D 關於D角嘅用途用法
仲有就係... 做乜要開咁多個S SS SSS ASS S+ SS+ 乜乜物物
所以我覺得D rank好濕鳩

比DD例子

低估咗嘅 :

水著井上
呢隻其實係auto技水嘅神角嚟
0.82s打哂3野普攻(全GAME第2快) 仲要有貫穿
但比佢掉係S+呢個位
望一望佢周圍D角 S已經係D舊角6* 而S+入面又整隻包莖...
姐係比大家誤會隻井上係比舊角勁DD 同換返嚟個隻包莖一樣level

電影心一護
呢隻好屈下 000 已經可以輕鬆入map4更加有機會直入王關
仲要 好快手下
但擺落S+...

大前田
比個網屈得最勁就係佢
各位可能以為講笑 但呢隻...係真係神角嚟
我當初都半開玩笑咁比佢auto繼承 發現隻野真係痴撚線
普攻大 有boost 20s 虛怪殺手 個陣all in普攻比佢auto
000可以1隻野哂4個map直入王關
而家101010 佢個clear time直頭係under 2mins內打哂成個繼承
你話痴唔痴線
可能而家咁講 新手們有D難以想像 唔怕 6號有繼承打 各位可以打一次 就明佢有幾痴線
而呢隻咁痴線嘅野 個網掉佢係邊? 掉去S
S姐係咩 姐係同班OG角6*一樣rank
個網主覺得隻野同個班友差唔多 我屌呀 係8秒有D問題 但強攻2同24秒不知幾標準
同埋653ATK以強攻角嚟講叫高 加上佢個犯哂規嘅普攻AOE 無可能掉去同班垃圾同rank囉

高估咗嘅:

千血夜一 屌你SSS? ASS就啱D啦
佢係勁 但未去到千柒個痴線程度
同埋都唔係-CD 所以係差少少

共刀響河
呢隻sup 何德何能可以SS ON撚99
而家都無人用佢咁濟 仲SS 屌佢老母
普攻細 AOE 細 乜Q都細
又無異常狀態延長 佢係有招高mag秒王強3 但...有Q用咩 你唔行近點中哂呀
打mobs呢招又廢嘅 仲有 明明藍攻角 搞乜春要迫人埋身 ON99
完全值得擺咁高

6手5刃
PVP 無霸體 瘋狂比人cut技
就連比佢剋哂屬剋哂殺手嘅技單手都可以一隻手打撚殘佢6手...
auto又唔係話好出眾 加上繼承Auto嚟講 破面出名無人權
因為繼承D怪最中意就係出破面/十刃殺手 而繼承入面係3倍殺手傷 姐係唔洗玩
完全唔明點解擺落SS 排高過上面低估個3隻 好ON9

以上講嘅繼承auto係單人170
另外 其實有唔少佢勁角 手動好屈機 但auto係成pad屎咁(千柒就係最佳例子)
所以我先話個Rank不能盡信

係咪藍色技就加靈壓就加傷？
紅色係加攻擊力？
隻喜助加出石個效果係咪要佢殺先計？

Pve同pvp
有冇邊幾隻角特別勁？

藍色 = 遠攻
紅色 = 近攻
唔關你講個D野事

店長問題 , 唔洗佢殺

PVP 花姐 山本 世一

下次試吓先 大前田sup都係all in普功？

攻*

想問千血卍解一護係咪玩SAR?

順帶一提
其實紅藍攻都唔太關遠定近事
佢紅攻可以係水喉炮 藍攻都可以係水喉炮
雖然大路都係咁分 連英文都係melee ranged咁叫 (日文直接D 赤攻擊 青攻擊)
但唔好expect 藍攻角就成隻都係遠程 紅攻角成隻都係紅程

yup

其實所有強攻角PVE都係-CD
SAD Build得PVP先會用

點分強攻角?
最近玩番,屌原來個繼承勁撚到咁

普攻打成萬傷一下,真係痴線,我最勁果隻角普攻都係打1900 仲要屈左屬

千夜一 解放左個普攻閃移如果係平時都用到就真係勁

原來呢度有解說

但手感怪怪地

望撚到就炆
屌你 同我之前D post第一頁打個幾行字有乜Q分別
[quote]點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講
詳細ver :

望撚到就炆
屌你 同我之前D post第一頁打個幾行字有乜Q分別

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講
詳細ver :

可能因為你今個po冇加返第一頁就又有人出黎問

岩岩唔小心 禁錯入左公會

想請問 點退架？

大前田有六星？

抽中一護同友哈，值唔值得再追店長同夜一

估唔到大前田係咁勁，邊度有普攻全set既時間睇？

追! 但量力而為

一護勁嗎 最新果隻

why not

勁，睇上幾頁

每次個池有一護都會抽到，今次都係脫離唔到呢個詛咒
我想要夜一

有冇人知個名點樣改色

我想問每月一回果250枝繼承水抵唔抵買

差隻淫貓 想追

(00000)XXXX
( )入面係色碼唔要個# XXXX係你個名 最多2粒中文字 4粒英文字

想課585石 咪課個個

暫時嚟講 今期千血一護auto最勁

等出穿界門
呢排係咪打3週event刷卷好d?

無咩時間玩想放AC，有興趣TG傾
新卡有心千血一護, 友哈, 3週4刃

Thx

千血一護玩強攻?

冇錯 ALL IN -CD SUB
裝就推靈壓

如果你係還掂都要課金既 咁就梗係買果D PACK
但如果想問果250 虹水抵唔抵買就 我覺得唔抵 幾下就用完LA

問個問題
可唔可以玩埋今個星期

會繼續打guild 直至有人接手

Ok

So 有無人想入S rank公會？
下星期加入嘅

me

U又話不了 rank50 sin

報定名

又有人走咩

想問打co-op 會唔會扣soul ticket? 贏左好似幾多野拎

入人場唔會扣

自己開場扣 , 入人場唔扣

正wor，免費有得打拎獎品

有興趣就入去面個靚試 下星期一收

想問下我個ac洗唔洗重刷

要

2週年個時刷，變哂時代眼淚

原來有新po
大仆街入黎留個名先

隻game邊度有得睇公會？
想入

點解co-op可以咁屈機 唔駛成本無限咁打，team未team過既人又有石攞，已經刷左300粒石

btw, 有冇合裝攻略？升到滿lv唔識搞

課左張一萬羊，終於中左第一隻千血 店長雖然係評價唔係好勁 但我都心滿意足

首先 兩星合兩星升三星，如此類推到四星

然後四星升五星需要屬性粉塵x10，同埋進化書 x1

咩係co-op?

共鬥

有冇話邊種加邊種一齊合？唔知會合左咩出嚟

無，隨機 需要既係時間同你既毅力與運氣

仆街想課金都冇得課
日本個acc好耐以前整 唔記得左個問題
轉番香港acc又課唔到

雙重認證，唔洗答問題 自己上網搵下

大把野你肝 , 無得 無限打你有排都升唔爆d 角
石始終有上限 , 比其他驚係多d 既

綁定帳號
刪bbs
開新日本id
dl bbs
繼承bbs

完

屌，兩件裝亂咁合到件尻野出黎，哂左好多power hearts, 邊度有關可以打多d power hearts出黎？

隻game 由一出就開始玩 一開刷到隻藍染起手 當時最勁呢隻 宜家係屎黎
玩極都冇乜勁既角色 去到d nightmare既關就唔夠打了

三周年關 四刃封面果關

終於儲齊角滿soul tree用崩意解放斷手山本，好食經驗同石

你明點解 協力無限打啦可以 ?

不過真係禁到手軟，係咁search room，同埋有時冇體力係件好事，等自己有藉口唔玩住

屌 last 250 中2隻5星都唔俾隻新嘢我回石

希望幾日後張5星卷可以回到石

崩玉之意志有咩用?

3粒，150lv後用黎解放上200

右下有個紫色掣
有隻迷小一護同飛機場 個粒就係公會掣
另外 已經收咗人 抱歉

新手黎講 會唔會 用 店長 做首抽
好過 一護 ？ 千血角來說 唔該

真係痴撚線，明明已經插曬加30%靈壓既飾品，加埋成90%，屌你老母都仲係打唔曬5關
究竟啲勁人點做到公會戰幾百萬分

繼承

啲彩色樽好撚難拎，想買又要成600幾蚊

洗撚 打哂5層咋

90SP唔代表到D咩 講下呢3件野分別係咩
同埋你用咩角 用咩sup

新手嚟講 呢2隻都勁啦 雖然係一護好D
反正你都係刷緊AC 不如就刷到有哂2隻算啦

店長普攻個特效真係好型

今期工會用呢隻過，打到第四關已經收皮

刷到一隻店長 加 自選 力一護
諗緊開唔開得過

中兩次 千血 太難..

㩒多下又中浦原 中埋淫貓

十連中兩隻

屌 一講太難 樓上即時中左

無千血角圍爐區

點樣合裝先最化算？3星裝兩件合升lv都哂好多材料，合出嚟係垃圾都喊3聲

無限協力 無限資源

抽左2000石一隻都冇

3000石 得店主

新野覺得愈遲抽愈易中，太早畀人抽到d人就停手課金

開波三千，呢幾日打關卡共鬥一千

0千血

齊來棄驚保平安

講真 好易中 都係課左二三千

Jewel有冇得打co-op 免費拎？

課咗兩三千

唔會課啦，之前復刻千花，

抽晒儲住嗰5千玉唔中，

再課多4千蚊先抽到。

課金好容易唔覺唔覺就課得超出預期，

課第一下抽20連，唔中，

就會諗住下個20連可能中，又課

結果就會好似之前咁

十抽得一隻廢五星
反而單抽十下有三隻廢五星
係咪應該轉行單抽算

屌，原來最多得600石送，一日打哂之後冇

點會有可能無限石送,會唔會諗太多?

新手帳號20連
中哂3隻 輪都輪到我出運

如果係咁 D人就唔撚洗課金啦 大佬

成隻野 1條rule都無中 緊係唔得啦
搵隻藍攻角去打啦 東仙呀 G4呀 呢D

課金係為左慳時間同爽快
唔課係用時間代替

友哈d技好靚，又係遠攻，搞到好想抽 仲有邊隻遠攻勁？

點解d人可以唔睇rule黎揀角色

夜一插-CD好D定係強攻好D

正常都係玩-CD

有咩遠攻角勁？

lisa 東仙 山本 G4

涅マユリ有SS級咩？用落廢廢地既

參考下好啦 , 係麻麻地

佢個網真係on9，最top之後S到D已經夠，S都仲要分幾個rank 睇黎只有SS以上先養得過

友哈正廢西

曬命 應該係

冇乜咩藍攻角，點樣打月島？

用人地

岩岩發現有隻響河，日本仔話ss級 值唔值得練？

SUP

真係屌佢老母，月島個技on9，隻game大部分都係近戰多

點樣係battle出面睇自己或者隊友角係唔係藍攻？

自己認角色啦

岩岩諗住揀千血技一護，屌佢老母擺果隻技屬都唔撚係

Reddit啲人係咁笑友哈

大漢

淫貓打pvp好似幾好

介紹你一個好野

well 呢個係最簡易最實際...

紅藍攻角比例係 3:1

其實佢SS SS+都有D垃圾係度

隻GAME好撚中意將主線boss整到有咁柒得咁柒 做垃圾白老鼠
例如 銀城 心崩藍

不過其實友哈算係咁
友哈唔係比普通人玩 係比痴線佬5/5 101010拎嚟炸場

想問呢隻揸槍老勁唔勁？值咩rank?

榜以外

難得有隻遠攻估唔到咁撚廢

爭一隻可以做痴線佬

佢都叫除左炸可以拎黎打下
8600⋯

1700好拍檔

我都係

想問下個50石就係新手首抽？

有冇咩裝合出黎係勁既？整親都係d垃圾狀態減n%

宜家有千血pool免費10抽, 你當住佢係你既首抽啦
一護>夜一=店長>友哈
睇下中唔中到兩隻啦, 再唔係中到一隻就儲下石再抽, 個pool去到10號先完

收到

一切都係隨機, 只可以用時間, 耐心搭夠
狗, 兔, 鴨棒, 減血藥, 丸, 轉神體, 補肉劑, 仲有會加血個啲, 例如隊長衫個啲

耐心d俾時間刷啦

其實友哈衰係邊度?4個入面竟然排最尾?

攻擊力低 , 雙hit去左大技度 , 樣衰

友哈 5/5 達成

得隻斷手

其他係咪垃圾五星？

刷左好耐

究竟升rank 16條件係咩？

市丸銀幾好

d鴨棍狗棍咁得意既？總有一個減到0, FCS會影響乜？

終於可以開波

刷足我兩日人手

請問隻白哉係咩version? 算好還是廢

廢 , 不過你有上面個3隻 已經夠做

收到巴打

沖主線先

唔玩國際ser真係唔知你呢d用語係乜野

FOCUS 高同低有咩分別？橙色數值

會心

影響爆撃, 可以唔使理

用枝鴨棍減到0, 靈壓就升

5屬各3枝 狗鴨兔棒 , 慢慢儲 , 仲要慢慢 RE BOUNS能力

你指second effect?

不過佢出咗嗰堆新垃圾之後有用嘅裝難出咗好多，屌佢老味想合枝鴨棒俾一護用，合撚咗我成千二星心都冇

d 心好難刷，打一場出咁少

岩岩整左塊虛餅減血加會心加攻，好明顯得遠攻有用

25%強攻sup, 都算係咁, 打pvp有機會用得著

當有能力打繼承, 極限共鬥個啲之後, 只會愈黎愈多用唔哂, 開頭係會辛苦少少

係要嚟俾啲有繼承嘅角用

普攻角可以用
如果RE到 靈壓30% 強攻角都可以用

其實遠攻反而好多係玩靈壓

請問呢張野係乜來？

全status加10％嘅裝

今次隻一護重覆左
應該食黎升大技定留黎承繼好
冇心屬減CD角

玩到千血2冇玩 應唔應該回巢好

留

呢個pool係咪算中左想要既角色

都應該一路抽到step6先停手？

因為包一隻5*

定係見好就收手，儲石好過

正常都係上STEP6啦
如果你係新手帳 , 比個250都好大機會中番無既角回125石 / MORE
中到新千血 / 有用角 緊加值

TOTAL 1150石 其實真係好小 , 值得上STEP6博下

謝謝你

回125石意思係？

無力解釋了

升5星100lv 送50石
升6星150lv 送75石

知屬平子值唔值得升到6星爆200lv？唯一有既知屬角，唔知值咩rank

可以 , 都算勁 , 我10 10 10 左

咩叫10 10 10左？

slot lv

我冇果d水未升過

慢慢

友哈點插件/隊友?

轉神 / 減傷 / 靈壓 / 強攻

首抽都幾難刷,刷左成日,都味見到一護

有免費10連刷首抽算係咁啦
平時想入坑得 1,2抽比你抽咋

每次重刷都要DOWN過2GB野?

我之前刷, 5分鐘左右 2次
有方法唔洗DL 架 , 不過太耐之前了
不離開都係JB ROOT機改檔案

轉神係邊件裝

五星究竟點上六星

冇教學

升爆lv，突破角lv上限，再升爆soul tree就得

點唔追post都好, 去返第一頁之前啲post睇返第一頁先

隻game刷心好麻煩，升一件用幾十個心，打一場得幾個

你岩岩開始玩姐
正常玩家平時有肝 跟本用唔晒
呢度有巴打有超過 20萬心
我都有10萬

係要平時冇點用先儲到咁多，而家有體力都打event，story mode 廢既

主線係拎靈玉

最憎合埋d食物裝備，哂左d心

上面3隻勁野黎，下面3隻靚Sup 20減傷，25強攻Up，14%-cd

同埋唔好沖主線住，打左周年event先，博支金武

新手求教學

睇唔明升rank16個條件係咩？有冇Ching可以教下

巴哈有post翻譯

16.讓一個角色裝備一個 相同屬性 的經驗書 打一場 魂的試煉場(特定時間開2小)

想問公會戰嗰d虛/破面殺手之類 係靠平時玩得多記得定點?
我入角色detail睇效果唔見有寫 要摷d character網filter出黎先睇到

多謝Ching

abilities下面killer個位就有講
日文版應該都係一樣位置

唔該曬原來眼大睇過龍

隻game主要目標係pvp?

見主線，共鬥都係一路auto only冇乜刺激

周年event 係上面呢個？

聽日15點 你玩一次繼承170

公會戰 (唔手動打唔到高分)
繼承單人 (高難度auto , 要齊角)
繼承協力 (auto包你極速死亡)
超鳩協力 (auto包你極速死亡)
穿界門 (角色同技術都有需求 , 不能auto)
仲有好多其他野

剩係諗auto野諗得呢隻game太簡單了
雖然auto時間佔左差唔多8成以上

正呀

最後step6

收到 等我每樣試下先巴打

你玩過就知太睇小隻game

想問下速劍八同一護係pvp一齊buff33%
會唔會變66%

有無公會收人？

人品巴 《= id 99 720 586

嘩屌pvp啲人打死咗識穢土轉生嘅 玩咗咁耐最近先見兩三次
啱啱用ipad打撚死3周4同花姐兩次都仲返生wtf 新外掛 有冇巴打解答下

對面冇店長冇開大
死咗閃咗下紫光就回咗四/五成血
嚇撚死我

PVP D戰力真係得個睇字,我一千戰力打650 俾人秒撚左,痴尻線

致死生存率 100% sup

包回血架咩

佢點計 1隻sup擋1次?

100% 計一次

thx
仆街點會有人用呢隻sup

第一十刃係隻game都咁撚廢，最強係咪得二解奇奧拉？

隻game定律係設定越勁，game入面越廢
係近排先好d，人氣行先

友哈哈哈

如果我用FACEBOOK 綁定呢,
綁果個fb之前有個ac綁左,宜家用舊果個fb再綁係咪要取代左舊果個acc?

好似會取代

試下先

抽左一推裝，應該點處理？

全部垃圾？

好奇問一句 係咪用石抽?

唔係設定越勁 GAME越廢 係敵方boss會整柒D姐
係得4刃親生仔級待遇 可以避過一劫

Yes！全部都要打 但主力將啲體力射向 4刃嗰個Event，如果做曬啲指另就射呢個嘅協力 大機會出好野

最近改咗 有用返D 所以咪開始有返D人用
跟機率復活 100%咪100%復活 會回20%血 可以用補肉劑谷多20%
well...其實無乜用

真係恭喜你 而家先知

算 講詳細少少

PVP其實都幾次要 已經開始無乜人care
最大作為咪就係keep住個3席rank 易D搵場入場
但其實鳩打 hea打都已經留到3席以上

公會戰(每日最多可以打3次)開auto其實係連打哂都做唔到 連合格都無

繼承之間(比你打水升slot) 1個月開2次分開2個禮拜
繼承單人auto係高難度野 無返D裝同角係玩唔起
繼承協力 同上 不過今次要手動 你聽日玩一次單人就明

超鳩協力
1個月開1個禮拜 最低難度個個要求7席先入到場 但都真係幾低難度下 同你打120降臨差唔多
高DD同最高難度就起碼要3席(限死) 呢個真係多返DD 合作要素 某D怪唔用某類角係打唔痛

穿界門 1個月開1次only 好野嚟 聽日開 唔限藍 限時(好似2星期) 無限次挑戰 打50層野 其實D角無返咁上下數量都係打唔高 因為佢去到某D層數會封印你用過嘅角

其實仲有個雫之重靈地 不過WFC 雫呢D野 打降臨咪有

輪更表 : 繼承(炒冷) > 超鳩 > 繼承(新) > 雫之重靈地
如果個個月有5個禮拜 就會有1個禮拜無野玩

最後 而家呢D關卡擺明係新手福利 唔應該拎嚟做成隻GAME指標
佢遲D又出轉生(我估係7*掛) 又有野要打啦

屌 唔記得答你野
係 全部垃圾 除咗本雄風特別版 會加多D經就無啦
周年武同埋真人電影紀念武 雖然都係垃圾 但有D紀念價值

屌 叫慣咗
超鳩 = 極限共闘
1個月1星期 淨係得協打

山本果本咸書，一黎說溶撚左佢

login bonus 劵抽到雪女，值咩級數？

屌我抽共刀露琪亞
值125石

睇個網袖白雪好似廢既，真唔真？

個本特別版嚟 無得合 只可以抽 你中意咪溶囉

抽中新手起手個山本元

總好過無得換125石

過左三周年慶祝出d角會唔會比較廢？

未出又點知呢

頂！！5星卷出共刀亂菊 千血4又係共刀亂菊

正常會弱 千血4 小小

三周年慶祝至到幾時？

本來諗住儲1150石到下個event，但見今次d角咁勁，即完由1700石開始抽，中左好多淫賤亂菊，5星既有速Lisa，知葛力喬，共刀花烈，到抽剩400石先中友哈哈哈哈哈哈哈 應唔應該抽埋博下店長？

睇個池你多唔多重覆啦

岩岩入番坑 原來千血第4波 第一個免費十連中左黑崎 第二下150石 中埋大叔 感覺夜一好似最廢果個 諗緊博唔博埋店長好

夜一最廢？ 你有冇追po

其實堆新裝到底有無人用

友哈真係得大絕可取

除左狗鴨兔轉神,各種加體力既裝之外其他都唔會用

佢個加移動速度

其實友哈可以玩強攻流PVP

仲有減血裝呀 呢件加最多靈/攻 點會唔用

sor,一時太快講漏咗

佢個10下盾其實有d難搞,試過冬獅郎唔夠佢打

有無人想入S rank公會 屌 上星期話嚟個條撚樣而家失蹤
條件好簡單 肯打就OK

唔係啵 都係要講清楚D 要輕鬆拎到S先得

剛入返坑 中一護同夜一
夜一好撚勁
首抽白哉以為好運
點知對比下 舊五星真係好垃圾

其實根據以往經驗
多數係 5圍低返D 但moveset上會有改進改善

都3年啦
你拎返近呢1年 年半嘅角比就會發覺差別唔會話好大

啱啱出果時
有齊三集五星 升滿打故事都會卡關
而家新三星 無腦auto 可以輕鬆過關
舊AC可以放棄

刷加打到第四章，依家爭友哈，射咗三次十連0 五星，儲石等新嘢定搏到中友哈（見大家都劣評）

淨係差友哈就留返佢獨立池先抽
到時幾下單抽算啦

Thx bro, 咁我儲下石先

佢宜家第二彈
咁第三彈又係咩

又搵到人了

極度懷疑啲玩家係智障，屌你一入繼承關就被人打死曬，叫我點玩呀

抽左2000幾石都唔中浦原
連送啲啲石都用曬
仲諗緊去課金

咁啱穿界門到拎左50石一抽就中左

雖然知佢唔勁

唔勁?

屌 一望到33層同上次一樣就好想笑

紅攻擊無效知屬性虛killer，屌你老味

嘩屌你老母穿界門，d冰雞噴完再噴可以疊加無限冰凍，屌你老母on99

又邊度聽番黎 唔勁

好耐無玩
抽哂d石終於中到隻一護
隻野勁唔勁其實

勁

終於中好野

同一護 夜一相比之下唔算最勁咁意思姐

20連 中友哈同店長
吉時

穿界門發唔發動到崩藍即死
save load左勁多次都唔中

共刀檜佐木中晒

發動到

懶得拆封左既角出黎諗住冇腦崩藍save load算 點知試左三四十次都fail
死死地氣打番前面算

呢件裝有咩用？睇唔明

大絕傷害+n%

即係廢，大絕開得果一兩次

你就廢

好用咩？

得隻垃圾大鬼道長過唔到34

講出黎都唔驚俾人笑

你出去同人打繼承/極限,冇呢樣野人地都唔同你玩

應該咁講,好多場主會要求帶轉神體,否則會解散

果舊野叫轉神體？

係

慘，之前溶撚左幾件

每屬起碼留1個

可唔可以講下仲有咩裝要留返？頭帶破防減屬性被克有冇用？

其實正確D嚟講 應該係夜一比較傳統嘅強角 無乜好特別嘅花臣玩

追一護追到死心
5星卷回到石最後10抽中已有嘅嘢
隨緣算

排行榜

0. 任何金武(抽only)
1. 轉神體(大技double傷) , 兔棒 , 鴨棒 , 減血+攻 , 減血+靈 , 所有電影故事武
2. 狗棒 , XX所屬+血裝 , 補肉劑
3. 金撈(砌對專門打錢嘅) 周年垃圾武 雄風特別版(有隻山本老野中間寫住特別版個件 抽only)
4. 其他垃圾 拎去升爆5* 做reroll材料is ok

都係大力巴解釋詳盡

唉 打咗50幾場繼承 得一場有Extra關

補肉劑係邊件？

好似針咁樣嗰件

好似瀉藥個件
效果係回復效果+乜乜%

邊度似瀉藥

當係啦 屌

四千石喇 都係只得店長 唔好迫我課

乜原來要留架？我以為勁果d全部加哂攻唔駛回血

爛鬼手表都要留咩？錢好似從來不缺

3, 4, 5星各屬各一隻就差唔多, 玩多排你合裝啲錢可以倒水咁倒, 可以燒你幾千萬都仲未合完

其實真係可以唔洗留
要留都係留1.個D多 2.個D你自己諗諗 要先留幾件

no no no
升6* 200同slot先燒錢

卡左係第37層 搞到要升嗰隻垃圾響河
利申：回鍋玩家 啱啱三週年斬掉重練

我覺得合裝燒心 合埋d爛鬼食物

30層

33層

有冇人有打店長專有水晶果關，打黎有咩用？

好感動
穿界門嗰200幾粒石換黎嘅10抽終於中到一護

方塊酥
80後

大力巴係唔係度 依家最勁pvp組合係花姐同邊兩隻

升亂舞角 隻速店長就係
亂舞角要升只可以用返相屬嘅亂舞石先升到

有冇人知嗰兩個條件係乜

果隻店長好似冇咩用，打d水晶黎升值得？

killer x5倍dam，用殺虛角
用死神角damage x 3倍

應該係用殺虛角效果5倍，平時好似多20%，5倍即係多100%dam先岩

真理流(棒加攻減傷)
花姐 殘障老野 任1 boost角
boost角 首推3周4 其次大前田 不過最近多咗人玩3周4 所以速劍都OK

強攻流 有咁多靈加咁多靈 有咁多強攻傷加咁多強攻傷 務求達到開波對面就訓哂嘅目的
荷包蛋 3周4 1800
苞包蛋可以落包莖sup 因為佢開波10下盾保佢滿血狀態開技多20%傷
不過一秒唔到就基本上柯拔甩...

混合 強攻同普攻角都各有DD但又唔完全 就可以試玩呢個
花姐or老野 + 上面3隻強攻流入面任意2隻
花姐 老野出哂 中間擺多隻強攻角(又係上面3隻簡1隻)

雖然淨係得王係 但都提提
隻一護王係虛+死神所屬 你用共刀山本西落去就會同時有齊2款殺手加成
姐係200%damage (仲中埋死神所屬角3倍傷)

當然值啦!!! 就算唔係為咩精咩石都好 起碼你升完佢有石拎呀嘛
佢5* 6*都有石架

荷包蛋 3周4係咩 1800係千血劍8？
我依家仲用緊花姐 千血劍8 加 千柒/千狗 依家個4隻新千血取唔取代到 花姐另外果兩隻強攻角？
同埋你話老野係咪千血山本？ 我就係果陣第三彈一隻千血都抽唔到 到依家先回鍋

依家係咪已經唔興玩霸體 最新果4隻都冇既 轉行玩其他效果？

荷包蛋 = 千血斬月
3周4 = 3周年紀念第4十刃
1800 = 千八 = 千血劍八
叫慣有時改唔到口

老野的確係技屬單手山本 不過其實個隻唔係千血ver
呢隻勁野嚟 唯一一隻可以同花姐打到難分難解嘅

而家4隻千血入面 得友哈係啱PVP
建議你友哈中間 千八 花姐左右 簡D花姐嚟打 會發現好撚好玩

傻啦 PVP度 霸體不嬲都大哂
而家仲要多咗D霸體強攻角(well...得2隻)
友哈因為開波有10下盾 所以都當係有霸體 不過就...短暫D

佢出24秒技仲快撚過花姐？ 你話果隻3周4 依家係咪冇得抽？ 自從佢出左個圍圍圍on9系統之後 我就棄左 好多新角果d名都load唔到

不過pvp. 就算啦 我應該上唔番3席 依家d人+外掛 應該都10 10 10 我隻花姐仲係555

放心 日本server無外掛 有都係支那台狗自己用 一用就GQ分無哂

友哈出24s唔係快過花姐 係因為佢一開波有10下盾 可能將10下攻擊化0

另外3周4都唔係快出24s個D角 不過有霸體 同埋特性25%強攻傷

其實友哈啲強攻用落都幾順手
如果有返個強攻double hit實爽好多

終於抽到第一支金鳩，不過唔啱用

即係而家千柒已經唔入流?

隻game好哂資源，咁多野要打又哂體力，一開始想慢慢睇story打都冇時間

巴打你做咩個個回覆都係抱怨
慢慢打啦又唔洗一步登天既

比人cut技cut到傻 用草冠都仲好DD
同埋如果想用識冰人嘅強攻角 其實用飛機場會好D

難得我仲101010左佢

咁又唔係咁講呀 話哂佢手動強角
PVP唔掂姐 唔代表D乜
反正PVP嚟嚟去去都係個幾隻架啦

不過呀...最好都係101010咗D有利auto IZ嘅角好D

點破盾

唔該曬

不過話時話之前又話有幾個公會啲人全部係開外掛，琴晚睇一睇唔見曬啲乜乜總堂 係咪全部俾人封曬

係 5月中實行
開第一次就del哂全部GQ分(所以你可以睇人profile 就估到佢有無開過掛)
開第二次就bam永久

紅攻無效
用藍攻角

睇D rule 似係想人用riruka WD月島 SS井上 etc

黑刀世一

其實用修改版真係冇意思，單機一隻200lv已經夠做，打排名就算唔ban都冇癮

今次個死人塔好似易左打

因為D中rule全部都係哂最近呢2個周年pool度

無角打extra 9

包莖又姐係邊隻

49既隱藏關除左3周4仲有邊個打到?

穿界門換個隻藍染

力屬破面角

新手想問 玩咩ser好

日本ser

Extra 6同9 都無角打

問答post

屌 第一次打穿界無留意會封角 第一隻就封左花姐

唔緊要 用隻垃圾打返個關 解放返隻花姐

「全ser總分第1 你問我答」

原來可以咁
Thanks大力巴

大力巴 依家最勁既auto角係咪千血一護 唔計屬性咁睇

有兩隻㗎喎 邊隻先

緊係依家呢隻千血一護

開唔開好 四風控

其實最好至少刷2隻千血起手 , 不過都ok既

你去萬寧買支fleet enema就明架啦

大力巴咁比心機答你地問題都係想新入坑既留低繼續玩

其實30關，有乜藍攻角好打，我得隻紅蓮

慘啦，今日完左個3周年event，仲有邊度可以一打跌多d心合裝？

好撚難打 慣左auto加手動step

痴撚線，斬地360虛閃gg

打單機記得kill app, 唔好食石

單機我用save load大法，過一個area save data，死左load返

最憎果隻360虛閃

手機太廢經常彈game / 共鬥一多怪一多人出招就lag到仆街
打素材都會入下共鬥 難度高個d都廢時入去彈game斷線陀衰家
solo刷水刷到換電話都未升得掂

第五個十連比fd抽
一抽即中 千血一護
心諗應該一早比曬佢抽

same here 部機打共鬥疾到痴線
solo刷水連績幾場得三粒
想喊

上部LG就係打協打到燒撚咗

用左聖誕屋宇過

隻game一出應該玩左半年左右頂唔順 d電倒水咁就棄左
點知而家再玩番都仲未換電話 部電話日日熱到好似暖蛋咁

學術題
16%減傷同屬/20%唔同屬
承繼應該點揀
4%定加白值值啲

lv10 slot 16%減傷 >0 lv slot 20%減傷

thx

我上面個張1分47圖就係Auto IZ 170

全中

我部iphone 6s+ 玩咗2年都仲好地地 協得 auto得 又幾順

邊張？

PSP riruka 完現食田 食田老豆 SS井上
仲有隻都中哂rule...不過好濕鳩下 知食田
如果無上面呢5...6隻野就用人間所屬嘅任一角色打 當然 要係藍攻啦
WD月島 萬聖井上招16秒 而家PVP換到嘅個隻 大總統 技食田 心食田
如果都無咁...就是旦簡隻死神殺手打 藍攻角嘅 反正先30層 唔難打

一隻虛角都冇 卡咗係33層了

想問下係咪無可能做到100%減傷架 ？
已經80%減傷+剋屬都做唔到
但我好似記得之前有巴打好似試過用石田爹爹做到100減傷既
定記錯左

80%已經最高了, 以前打知, 心屬繼承個時叫做可以100%既, 不過klab已經改咗了

同上次33層一模一樣,用左速久南白打

速屬包莖
上次用速東仙 難打到飛起

我有周一

一樣
今個月玩完

無隊長打42

咁我呢啲手殘撚睇黎有排都唔洗旨意有101010

想問下唔記得BACKUP 個AC 唔小心覆蓋左個SAVE 請問可以點拎返

估唔到咁都過到夢魘級，山本d範圍技真係超正

屌 而家想更正下個排名
一護>店長=友哈>夜一

隻新千血一護可唔可以auto 170繼承？

點解變左最撚廢既

長遠嚟講姐
啱先試咗店長 auto 發現隻野好撚掂 (不過手動真係好撚悶 隻野)
友哈就PVP幾OK嘅
夜一純粹模組勁 但PVP同auto都麻麻

得
不過都係個句 唔好FF 1隻000可以打哂

其實靠呢個都無乜用啦 你最多都係farm到知水
但力技速呢D都係要有返相關嘅OP auto角先得

夜一變身好勁wor，一下打完人閃得勁遠

All in -cd 隊長衫 鴨棒 加轉神定補肉定還是扣血加靈壓果塊野？

不過只限開完大技後30秒呢

佢招大有復活 點都過到4板啦

有冇人過左46隱藏關?冇人類所屬完全唔夠時間打

刷左幾日，出極都係店長友哈
我隻一護呢

我金咋

夜一 一護無影

巴打都刷緊？

出一關專俾一隻角打，klab咁都俾你諗到，好撚嘢

通晒穿界門攞晒石一抽，金光

啱啱刷到一護
想問下仲洗唔洗繼續抽個pool？

藍b都過呢邊玩

我隻一護阿藍b
我刷左幾日

我2週年有玩過下 不過個ac變咗時代眼淚

再刷落去都刷唔到我友哈起手算
你中一護可以開啦
血戰角好似一隻唔夠

好，咁我繼續抽落去

或者你可以留石第4彈既

血戰仲味出晒

好，明白了

仲有幾多個未出

見友哈都有 唔知有冇石田呢

想佢出藍染

開口個14隻出哂嫁啦
現時既情報，今次就係最後一鋪千血

原來14隻左
自膠

穿界門啲extra-stages出現條件係咩

我得4關可以打 但見人地有9關

唔好落春藥，10 10 10咗先考慮都未遲
剩返個格可以落狗棒，補肉可以比奶媽既角色用

頭5個extra過咗關就開，尾個5個關就46-50關，要一分鐘內過關先會出現
詳情你可以睇下game入面指令個part

49隱藏關?

仲好講
佢個變身打下普通怪 虐下新手怪is OK
打170協用就係搵自己笨柒

係囉...

唔關事 純粹講佢moveset嚟auto有幾屈
招8秒真神技

用wd月島同hw井上打 會易好多
雖然我係用夜一打...
101010 金鴨 5/5大技都秒唔撚到隻平子 痴鳩線
磨成2分30
岩先試上面個2隻人間所屬000
under 0130打哂

最明顯一撚定係extra 49

夜一要咁既裝先打得到?唔怪之我減晒cd都唔夠打
上網check過,中晒3個條件既係得一護個妹

冇3周4既情況唯有用混獸神隻獅子女

10關 一共
1-5你打哂41層就開哂
6-10要 46-50層呢5層野 1分通關先開到

夜一唔中人間所屬個rule呀嘛
用井上月島打 好輕鬆

Psp仔都OK

井上月島係中速屬+人間屬=5倍
夜一中速屬+虛killer都係5倍
點解佢地2個都易打d

大力巴 可唔可以幫忙更新一下千血4角是否全部都是A級值得繼承？ 謝謝

虛killer個輸出加成3倍呀 姐係先加得60%傷
速屬人間角係直接5倍傷

原來係咁計?我以為中幾多rule就有幾多倍加成
即係killer類既計法係唔同D?

呢關真係好撚狗

偏心得太緊要

4隻都值得既

打繼承好麻煩，中到d招都死

有最濕鳩既痲痺刀

中左畀人圍毆隊死，斬地，360虛閃機，見到要瞬步著草

咪鳩up 夜一auto唔撚掂架

未有比佢發揮既虛怪者

屌 咪同春水一鳩樣
店長夠無啦 但淨係食2野就直入王關啵

卡池淺得呢隻可以揀
升上200夠唔夠打穿界門42呢?

我有呢隻200lv
啱啱試左好似唔係幾夠力 （兔 狗 隊長衫 靈壓20 30 20）

我自己就用千柒過呢關

咁唔升lu 42止步

42我用春水試左N次先rand到個即死大技

電影角有冇人會抽？值唔值？

你齊哂今次千血未先？

齊哂既，可以一試，頂盡頂盡抽500石
未齊既，可以無視

不過，隻黑刀係速屬救星，可以係炒冷pool一試，記得唔好死追

朱蓮就係單手既sup

地獄一護就不了

睇黎可以盡抽千血，短時間都唔似會再有新1150石活動

有無抽中到大前田

應該咁問 有無抽中大前田
千血4淨返邊幾隻未中

份濕鳩表而家睇覺得巧LU柒
好多位要執 sosad
不過簡單答你 店長一護係A
夜一係B(真心唔掂系列) 友哈係B(幾穩 但慢)

千血4仲差店長未有，岩岩抽25石一下中左夜一重複左

大前田仲未有

隻Game係無制約課金的
你係咪男人先

千血4都冇up大前田

你拉落最底果個有

屌個關冇3周4真係唔駛玩

我用6手 力獅子 2刃都過到

力獅都得?101010?
我加晒靈壓裝-cd都係打得好慢

有無咁撚多時間去101010隻垃圾呀 000都得架 不過要磨囉 同埋...避大技避到喊
唔係用-CD 用-CD玩十世都玩唔完 用滿血60%(最好落埋包莖sup)/強攻sup/瀕死90%

以為你儲左好多水
好彩上次換左力包莖,晏d試吓

我係有唔少水 但一定唔會升呢隻垃圾

差友哈齊pool
但又想等8月完現術啲角色

都唔知加下抽唔抽好

友哈我屌你呀

PVP齊唔齊腳
不過其實友哈唔太重要 你等獨立pool先抽都OK

覺得直頭唔抽都冇損失

不過千血要集齊一set另計

我唔夠薑講到咁肯定 因為嚟緊出轉生...我怕轉完某D角會大翻身
當年出6*前 D劍八係屎都不如嘅存在 抽到喊3聲系列 出完之後 全世界都爭住要

今次呢個post推得咁快既

多左新人 變左 大力你問我答 post 係快d

一個月後 回復正常

唔知個轉生系統點玩法呢

淘左個起手號，4200玉，想追隻一護
All in換來友哈 店長一隻...
頭五十抽全金
唔抽唔知自己咁非洲

原來打水會出十個以上

隻game要綁人鬆人都幾煩下，明明係第二team都要鬆走佢先

共鬥？

單人170都會
前日有連續幾場12 13，水

最後10抽 4個5星
市丸 夜一 村正 仲有12隊隊長

雖然除左市丸外其餘3個本身有
都係抽唔到友哈

你問我答

這些機會
六粒已經係恩惠

今日全日5粒

平均五粒都好
見到兩粒真係喊三聲

琴日連續兩場 少過5粒 走去打協 然後協跌左5粒

諗住追埋店長 500石金光閃閃

差一張店長特別難抽，屌你老母五星係咁中吉良，全撚部重哂覆

抽左5千石終於齊曬

死道友吉良，睇見都燥底，樣衰衰

嘩，隻game食水原來都幾深，500幾石要成差唔多一萬円，700港紙左右，兩下十抽中垃圾蝕到揼春

ching平時玩開咩game
我開親隻隻手機game都係咁上下價位, ~10000yen 20抽

公價好似係 2XX蚊 10連
當300蚊啦 , BBS 其實都係差唔多 , 可能貴小小 , 因為佢 20連仲有石剩

玩轉珠都唔駛咁貴，廿抽仲要唔包中五星，中一堆四星三星垃圾，不如拎去食buffet好過

二百五石抽個啲驚都差唔多咁貴
白貓廿抽都差不多萬yen

可能日本game係貴d，又冇乜野送

所以真係無咩意慾課
黑仔起上黎1500石咩都冇

轉珠抽番黎嘅角色就算唔係好野 都未至於去到完全無用

基本上要中feature角坐底都要1000石，我當10連抽先係1抽，單抽冇乜可能中五星，見到個黑蝴蝶上去變金光即燥底，4星又冇得進化，畀錢買肥料

玩得耐嘅 睇化了

所以課金既念頭都冇哂，貴到咁趕客走

有無link呀巴打 幾錢

60蚊人仔
Seach死神勇敢的靈魂

共刀一護打繼承好正，招技轉死哂d怪

應該賤價請好多人刷ac

想問呢支野應該點用，好多角都係推靈壓，減到零咪pk？

成個POOL夾埋抽左4~5000石都唔中店長

普攻角用

屌你老母俺が王だ

抽到2隻夜一係咪應該食左佢好?

佢都型姐

自己中左3隻都食晒,睇你想唔想留返隻當多個sup

點解我一隻都見唔到
抽左3000石都係得1店長1友哈哈哈
想要一護

BTW有冇人知黎緊個個咩活動

真係讀心嫁屌
我最想要店長但係從來都無見過

3000石想要一護？少年你太年輕了

第7、8隻都嚟，聽到把聲就火滾
之前第二彈又係係咁抽到佢

邊個？

見字都燥

屌你老母又話6% feature角，開到五星都係果2% 再唔係成堆冇用又重覆既垃圾4星

唔該我想問下限界突破升等級上限
係打咩關拎卡食嫁？

6星上到150lv要有崩玉意志先得，未到咩卡都可以用黎食

食到無卡食
打咩關拎卡食好阿巴打？

好多卡想升

屌，last day用哂d石係咁升lv拎石抽卡，要單抽先中店長，十抽全垃圾

打魂關食魂，11點會開，又可以刷經驗值

收到，唔該巴打
6-8 11-13 16-18 21-23會開個關
爬文見過下

而家打降臨掉落率增加同經驗值3倍,所以除左打魂關仲可以打個d

好撚憎千血一護個auto mode，成撚日係原地爆定boost，屌你次次都唔入敵陣先開

無知一問，打協力見d人sup通常都用返同屬
有咩分別

對bot咁高要求

可以繼承

唔算高，冇敵人係附近都開，on99

你可以打協個時留意下，佢地既sup仲會有個數字係個頂，平時所講既 10 10 10就係講緊哩樣

而家果個繼承之間就係呢樣野

你應該係第一日auto

嫌佢on9咪唔好auto

auto 好處係普攻唔會打空氣

又唔洗嘅 唔望is ok

同埋仲有好多例子
有強攻唔開
唔破防就瘋狂普攻
強攻唔射去人多嘅位etc

不過神奇在 呢d情況有時會有正面影響
強攻遲d開 就咁岩開係人多嘅地方 清幾波
Boost開先 高d防 被圍毆可以頂耐d
你知啦...有時可能開正位
之後出下一波 就比幾隻怪圍住
唔破防個度 可以截撚住360呀 打邊爐呢d攻擊

更何況我auto得多 而家望到 其實都無feel

確定？

覺得個UI有好多野可以改好d
soul tree如果督最底黎升 自動升上面嗰d唔洗逐格禁
升item exp唔洗局限一次最多食10隻
d角色下下要click入詳細先知係乜sub技 如果喺出面都見到就唔成次次load
角色sub槽唔好綁死 PVP / 共鬥 / solo 可以set綁唔同sub會靈活好多 等等

一鍵升角同升武食多d經會係9月中出
角色特性個方面 其實有filter用
Slot呢d....佢其實係想人升幾套裝 超賤

呢個正 共刀一護招旋風開岩位清埋下一波兵

自己打可能手殘斬錯方向

有冇人抽千年知大白

諗住覆番巴打,點知啱啱上一上GAME睇到知道原來係單抽活動

等千血一護

邊度黎隻千血大白知屬
你想講完現大白？

啱啱都係狂刷石抽
十連最尾中夜一
淨番50石 2下單抽都淨係中3星
最想做既一護都係仲未有

睇黎佢見多人抽唔到，到期後特別提升畀人抽，今鋪夜一繼續up

趁依家儲定石 等一護

5500石都唔中夜一 得兩張5星 棄game了

佢擺明係講友哈啦

3750石先中夜一
技一護3lv大
知大白3lv大

原本仲諗各2000石追埋蒲原
宜家得返300石
可以放棄蒲原了

on9左 sor 完現大白

係咪講緊新關到個大白知屬

仲on9
垃圾都追

問下你又唔駛咁既

無 UP下姐 手快快 用錯字姐
TLA白哉成日炒冷 唔洗特登追 除非你無夜一先抽抽個個pool

不過如果你係想要速屬角 我會建議抽黑刀多D

有飛機場仲洗唔洗追黑刀 ？

再抽到松本亂菊的佢去含撚，咁大對波唔夾腸哂左，走入deck畀人抽中伏

曲線求亂菊

都唔同killer

又岩

打繼承170點先唔死？畫面亂撚到d技亂飛，好似用唔到普攻打咁

單機

穿界終於打到上49啦
想問下隻藍柒有無話換邊隻屬好？
定換卷好d ?

打多D & -CD link

唔好諗換劵 一陣你中重複就盞搵自己笨柒 就算唔重複 都唔確保隻野係勁
所以 一撚柒閪定係換藍染
屬性就簡隻同上次唔同嘅就OK
除非你無技屬虛所屬角 1分內唔到第50層 就換技包莖

上次我唔夠分換 打到33就過唔到
技屬虛所屬已經有崩藍了
定係換未有虛所屬既藍柒 ？

你今次過到33層? 用咩?

周年一護

呀...算啦 總之就過到啦 姐係有速屬虛所屬
咁的確 係要換隻未有虛所屬嘅屬性會好D

試左好多次 我速屬又唔夠裝 又要避到大先過到
btw thanks 差啲換左卷

link 多d -cd角尻出技就得？

-CD連線單機都好好用

Btw 涌原真係好正
單機用佢一開場就開大技 加埋技崩藍全減cd可以auto到收工

千血店長？

知屬用花姐auto直入王關冇難度

友哈哈哈真係勁撚到痴線，打到繼承班濕尻小兒麻痺

用咩插卡同裝 ？
我120都已經忟忟地 全插20%減傷

都係個句 唔好FF 1隻角打哂
加上今次D怪有隊長殺手 姐係40%X3 120%殺手傷加成

裝就兔鳩狗鳩同虛餅
sup都係用減傷啦，不過我繼承得10100

無ff
係成日唔知應唔應該裝過圖回血 同補肉

10100
唔怪得 我得000
咁我都係aim to 101010左隻先ff auto好

打單人容易d，協力班濕尻射幾下就死，食左蠟燭都唔撚掂

千血店長加千血一護繼承好鬼正，一開始開招大就唔使再睇mon

我屌佢單人協力都唔畀人放5體，逐場打餐死

仲要有人唔肯食

唔洗過圖回血同補肉 呢d多舊魚

想問下一team入面全部9隻店長做sup水晶加成係咪會多d？

會

咁要整返隊專刷水晶先得

想問兔棒可以俾千年血戰一護嗎？會無會心，會心重要嗎？

邊度有得刷加水晶同錢既店長？速屬4星除外

兔棒係冇靈壓果枝，千血一護唔岩用

可能人哋講千血技一護

Sorry，係鴨棒，會無會心，岩唔岩血戰卍解一護？

唔係唔係，工口生啱，係我錯

pvp換
17%錢 : 破面狗(0刃養個隻) 夜一(黑pussy ver)
17%石 : C子河源(月島條o靚) 阿近
換哂2款各6隻已經可以到最大化(每款6*3隻 5*3隻 2款共12隻)

會心呢D 有無都無乜所謂

岩呀

打毛筆點樣避boss大技？瞬步都走唔撚到

見boss黃血就走遠啲？
開第二隻角硬食

打呢D濕鳩關 要避王大技 有4招
1. 技巧 預計到佢幾時出 岩岩好閃2下係可以避哂
2. 搵第2隻硬食
3. 搵2隻有vortex嘅角(最好係24s CD嘅開足5s嘅) 3隻都OK 輪流放技 邊放邊打柒隻王
4. 開盾
3同4呢2招每過一map就kill apps 再開GAME 可以reset CD

想問下auto繼承既話 強攻角應該插減CD 定減傷 ？
今次力繼承終於半auto到了
用孖女入王關 用包莖開大秒王關 終於唔洗手動啦

大力巴公會有位未

屌你 上星期有 我問極都無人應 結果收咗人地個fd

前排無上黎追POST

-cd no doubt

其實有啲5星角主要俾人用嚟插卡用
咁洗唔洗升佢做6星
有啲升左6星技能係咪會勁啲

終於搞掂

金鴨

有先敢咁玩 試左幾場 擺中間好易破盾 可能要擺上/下

但你左右係乜?

花姐同老頭

我無劍8 如果要BUFF得技藍染

搵店長招大梗食，輕鬆拎左筆

店長真係痴線

我都係中意友哈擺中間
因為我覺得主力始終係個2隻普攻角 強攻角呢d pvp即棄筷子 唔洗鍚住用

btw 已經無再用友哈pvp

呀 仲有個原因 因為友哈24s係900 aoe 唔係正常全圖 所以我覺得唔擺中間難打中人

有冇巴打解答下

共刀花姐同lisa值唔值得用崩意上200lv？驚哂野

睇返隻角
有d角做插卡係減14%CD 加25%普攻/強攻
個啲都要上6星點技能樹先上到
唔上6星既話都係得減12%CD 同20%普攻/強攻
當然其實遲早都要上曬6星去囉石
睇自己夠唔夠用

好似係咁

lisa 1定要上啦

10 10 10 埋

lisa 定共刀花姐勁d？

lisa 「最佳速屬藍攻虛殺手」 無之一(其實話係「最佳速屬藍攻角」都不過份)

擺中間秒唔到花姐 岩岩整到兩支鴨棒副屬都+30% 差一支仲係20% 同埋可能要SUPPORT要換多隻25%知強攻試下 如果咁都唔得就可以唔洗玩

共花呢D 唔係因為雙殺手真係無人會用
加上 速屬嘅死神killer有黑刀 破面killer大鳩把 更加無咩人用
共花唯一可取之處就係佢個50hits vortex 可以做combo maker
不過都係你自己試玩下啦 用穿界門 簡關嚟撚兩手 反正唔扣藍

估唔到咁撚勁

其實秒唔到好閒姐
人地話哂都落足減傷 又係繼承大熱 心屬又齊減傷 仲有D人有金鳩
我覺得可以一開波就整走佢6-7成血已經好夠
同埋又唔會話你擺左右就秒到嘅
簡D比較渣嘅人去打 增加個勝率囉
最易一定係簡千柒做隊長個D打 因為一開波100%造成3打2嘅局面

最慘係自己得一隻心屬減傷可以繼承

Thanks 巴打
但係點分邊啲技能係有關插卡用

升六星滿lv有石可樂而不為呢
淨係知國際服個啲叫Frenzy角
通常兩行技個啲就係
咩回血又加強攻傷呀 加強攻傷又減cd呀
依家隻浦原就係囉

屌，kill app 會冇左店長開左既反生

26層穿界門隻尻牙棒招大技都避唔撚到既，快撚到step唔走

又唔係全圖點解會避唔到

條龍一野撞埋黎

新手問下降臨月島有d 1hit盾點破

同你講，boos過半藍血就會開大，自己預時間閃

最慘係打到佢橙血再開大技，之後發現打佢唔死，扣淨2/3紅血

用遠攻角 藍攻

新手表示刷裝刷到好崩潰

合左一咋4星包同書出黎

先得個2支棒

你隻角好低lv？

滿lv共刀一護wor，果隻狼牙棒好似好厚血下

冇人類角？

冇

咁唯有靠磨

係咪應該垃圾都要上六星？為左打穿界門

上六星本身都有石攞，幾廢都起碼練到150lv，穿界門只要條件夠晒好多根本唔使升滿技能樹就已經夠打

屌，卡左係32，之前打見到呢d幾得意，係咩怪黎？

同問 呢啲怪係屬於咩分類

虛？

死神

新手入坑，之前爬文，聽講有巴打話血戰卍解一護之所以勁，係因為2技可以無限buff，我裝晒減CD，減咗12%，加埋自身12%，都係24，但2技都係要等CD，想問點解？因為我繼承唔夠高Lv？定其實有卡減更多

裝3個減12%cd link 再加自身12唔係應該48咩？
有啲角好似千血8600就係14%

我唔太清楚，我見一護本身減12，三張卡加埋又減12，咪計到24，仲有兩倍？所以48？
不過但問題始終係我而家做唔到無縫接到技2，但buff會無，仲要等8秒到

我以為係加數咁加上去
照計應該個牛角buff可以一直係度架
你cap隻角嚟睇睇

點會3張加埋12? 每1個sup都減12%加一護自身既12%應該係48%, 我裝晒基本上係無縫開boost喎

我覺得佢係淨係插咗1張

又或者佢完全未升過d角色，每個都sup都係得4%

用左4個鐘黎用完現碎峰打35層黎解隻心銀過49層
又用左2個鐘黎用技白一護過50層終於過曬穿界啦 好滾動

無錯 我每張得4% 我四星卡每張都可以升到12%？定要6星先得？

自 唔好意思

四星卡都可以升到12%嗎？

你可以睇返每隻角個技能樹, 自己check下每隻角既SUP去到幾多%, 某D 5星角去上6星係可以再多幾%

明白，感激

33層係虛又有破面殺手得拳西
有冇巴打都係用拳西過

咪傻啦垃圾拳西我唔信過到

橙

共勉之

34層唔知點過
得友哈 龍弦

好辛苦用技山本普攻打完32層，33層又要逼人練虛，仲要半死神都唔得

屌，33層要速屬殺破面虛角，有邊撚隻match哂？

你開心啦 呢層係整嚟撚鳩D新仔
全GAME得3隻match哂
2周1 白(唔係過去篇) Xmas日世里

如果唔計殺手 淨係速屬虛所屬呢...
都係多多2隻角咁dai dai
速包莖同速東仙(虛圈服ver)

唔係新仔都比人撚

唉，含撚啦！老手先中出到呢座尻門

千血4齊陣都過唔到

最新呃負評方法

想問下共刀山本刷水黎講咩評價 ？

手動勁 auto閪系列

點睇三周年第四十刃？

想問下呢隻打知屬強化之雫出既劍八有咩用？

降臨角，俾突定6星角色學技用

做素材，又可以升上100lv攞石

唔該兩位巴打

手動 auto都勁 PVP都有用
不過殺手未廣泛應用住 打繼承唔太啱洗

d裝既second effect點先為止靚？幾時先好用毛筆？

抽到攻/靈 30%（最大時）最好
毛筆就你鐘意就用啦 反正都唔會幫你提升抽到靚嘢嘅機會

當然要睇你本身件裝係咩
玩普攻嘅就攻30%
玩強攻嘅就靈壓30%

係lv1已經要30%？

30%已經係最多 (件裝max lv 嗰陣）
本身得最多係15% 因為同屬關係所以有加成

thx，睇黎要刷靚個effect

有秘技可以用平筆刷到30% 試左3支筆先醒水

都係冇野啦，唔係100%成功

真係有就一早有人發現啦

理論上係得既，不過要多幾支筆或五星道具reroll 一開始刷到30%靈壓

唔好咁多幻想

佢個effect都係畀你人手禁，只係轉得好快，如果有辦法次次畀你禁中30%呢？

咪係

呢d animation係你無論你幾時禁落去都唔會有分別
即係好似其他驚咁 抽野嗰陣要禁一禁先抽
唔通又變左我禁某某位會出隻限定/6星/UR咩

second effect唔係你一禁佢就停咩？

btw, 共刀大前田值唔值得抽？之前講勁既係咩屬性？

準備1000石allin一護

係，不過佢停個位有時鳩鳩哋，明明睇準撳落去但係出到嚟係第二個

咁即係random，扮到一禁就停等你好似以為自己眼明手快

呢張係降臨出既？
睇左幾日都唔見有

俾啲心機
佢8％池嗰陣有出過，你而家單抽池抽到要等到2046
當時單抽花姐都好似等咗一兩個禮拜先等到

狠狠的等

新手一問，而家應該抽邊個池好？定係等聽日個個？
同埋點樣可以拎多啲石，打一關得一石，升rank又卡緊rank4

唔該晒

隻友哈抽咗千幾石都冇
月島同雨龍就不斷出

你唔係問緊天鎖哩隻肥料幾時出咩

點解會叫你去抽炒冷嫁

慘，過咗最佳起手既時間

打一關應該有5石喎

打下降臨跌啲角，然後升滿lv又會有石

打下event, 主線都得

升rank唔急啦，玩一排自然就上到去

仲有新手打協力會拎到600石

我問緊個材料幾時出
我以為佢話要等好耐

公告入面拉到最低，會有個時間表

岩岩睇完，黎緊哩3日都無，6星教室都幫你唔到

唔該巴打
都係要狠狠的等

咪講緊肥料
講緊8％池嗰時出過隻肥料，而家輪一輪等佢再出有排等

聽日有店長池同新共刀池
打一關三粒星有五石㗎喎，你應該係唔齊星星條件
想攞快石嘅話就去打共鬥，初顏合每遇一個陌生人有三粒石，最多可以攞600石
同埋都係升角啦，每張卡第一次升滿等都會送石

我條女抽咗幾日都係金光

店長愈用愈好j
近距離強1
強2拖時間等cd
強3清怪仔
等多秒又用到強1

姐係岩岩過左一輪，要等下一round咁？

大力巴好似講過話唔係固定次序，睇klab心情
好似係

我文盲，睇錯野，誤會咗巴打

事實上就真係睇排時間個條友個心情
以前試過D必要肥料角要拖撚到成5-6日先肯出
不過民1年半嚟都好少發生呢D 多數出個日嘅前後2日就出哂所有必要肥

新pool共刀大前田勁唔勁？

明晒點玩了，thx ching
但係睇返啲排名，而家啲池啲角都好似唔係好勁

邊個排名? 而家D池?邊個池?

麻麻地
不過大技傷加成應該係加得最凶狠個隻

呢D大技double 又瀕死 係klab最中意炒冷嘅野 唔洗急住抽
順帶一提 個大技加成係
double hit + 減防(同弱體加成一樣1.4倍左右) + 瀕死傷30% + 死神殺手傷20% + 隊長殺手傷40%
姐係佢招大技打落隊長角度 會有3.3倍大技傷加成
傷害直迫15日前出嘅個隻知屬角 不過大前田招大技...爭下肉餅仔食都咁

屌 其實講咁多 簡單D講隻共刀大前田嘅定位就係
大家都好中意嘅
銀城同白一護

而家啲池角好似都無乜係榜，得千年血戰隻封面

都係收返 諗諗下覺得隻野玩得過

你想要邊個榜

E 又的確係 而家D pool都麻麻地
聽日有個共刀pool 同千血店長pool 19號有個千血卍解一護pool 建議你抽一護

聽日250 allin 店長

如果想抽千柒，大概幾時復刻一次嫁？

9月 10月掛 鬼知咩 鬼記得咩

印象中係3個月一次 唔記得上次係幾時 反正見7月炒咗次千血3

提多次 個ranking唔太準 睇下好啦

第一次用劵抽到4星裝，呢碌尻勁唔勁？

實戰無咩用, 可以留黎玩下花巧野
不過都係留返佢, 話哂剩係可以抽

順帶一提
呢碌野真係純粹加行路速度 唔係閃多D 閃快D 閃遠D

應該係鋪路用黎打限時關卡

屌你 你閃都快撚過用呢碌鳩野啦 同埋限時關卡一早有啦

廢到咁 唔出奇

你又啱喎

佢D只限抽返嚟嘅4*武全部都好雞肋
無件有用 唯一有D用就係個本雄風特別版

多啲垃圾咪又可以降低金棒機率囉

再唔係出d角有移速加成，行既距離攻擊力up

屌 笑咗 個概念好搞野

角色：你最愛嘅瞬神‘哈’

新既限時關好正，刷裝備一流，而家有體力都打哂抽裝備劵

邊d叫限時關? 你講公會戰?

新果個summer event，打完有得抽獎

新果個summer event ，打完有得抽獎

你講呢d"限時"

試咗兩下呢隻好似幾勁

晒氣

點解

諗住抽新角點知又金光，3％伏到

個個夏之風物詩關
可以刷裝劵？

係 有D似改良咗嘅 千血白哉
有強攻double 又破面殺手(仲要多個死神殺手) 又盾 又滿血傷

新個三隻好似都唔差諗緊追唔追哂pool佢